請admin開通PM功能

[#27310] 請admin開通PM功能
謝謝